申請del post (2)

因為有相中人受到滋擾，麻煩del post。 謝謝。

越南胡志明夜遊-你問我答